有冇80後, 細個俾政府拍既愛滋病宣傳片嚇撚到鳩縮 ?

真係好撚恐怖
個死亡金字塔

個病本來就恐怖,係應該要講得恐怖啲

以前政府啲廣告先有警世作用，依家嗰啲又rap又跳舞

見到magic johnson好不安 死黑鬼

有話你係?對號入座